[579]PRODUCE48之曹柔理以外參加者後續及IONE討論區(479) 崔叡娜生日粗卡！

娜B生日快樂!

團愛唔該去：

IONE全體成員合照
Vampire

鎮POST之寶

(重點係0:48)

清純大師出手收服妖人嘈油膩

收皮啦你[/b][/orange]

曹婦與狗不得內進（狗？就係講緊你啊油飯）

入黎討論前 請先睇曹柔里嘅罪
注：如果唔想受到極大驚嚇建議唔好開自動LOAD圖，你可以選擇逐張㩒以一個循序漸進嘅方式去提高自己嘅接受能力

感謝塔諾巴

老鼠屎曹柔里
Idol School 時期：
一、出曬名靠扮有情上位

二、評價舞台環節 見到有組員0票 大家都被隊友既零分嚇到的時候 佢自己微微的笑左一下 咁岩就比鏡頭影到 反應如下

三、偶校開學之後都無沖涼 好唔注重衛生

PD48 時期：
四、個人評價唱唱下停係度 仲好淡定 PD史上第一次有人由A跌到F 當然會多啲鏡頭
五、參加日韓合作節目 開頭仲扮到好nice咁話會幫朱里 但練習時帶住慰安婦徽章 (詳：) 完全唔尊重日本妹 前期節目花絮都無見過佢同日本妹交流 就後期淨係識痴住話題性高既nako
六、Position評價明明唱得無羅高恩好 都要爭Main Vocal 最後要成組降key就佢 仲要羅高恩教返佢點唱

七、第二次排名公佈 喊到要喊出聲先有人知佢喊緊 但一滴眼淚都無 虛偽

八、Concept評價開頭話想換歌 但之後踢人走又跪哂地話想留低唔唱main vocal都得 留低之後又搶過
九、Concept評價傾踢邊個走期間無啦啦唱1000% 同公司狗竹都忍唔住串佢話歌詞都背好 暗指某婦係咪準備好過去
某婦努力練習無白費到，終於係出道showcon唱到一直好想唱嘅1000%

十、mnet製造天使鏡頭 前面係嘈婦入去試唱完To touch you高音 雖然大家都聽得出佢上唔到F# 但ajy莫名其妙剪咗句對錄音室講F#唱到了 但嘈婦明明係佢哋身後 唔通有兩個油b？

以下係某婦同AJY嘅完美配合
十一、Final揀位 瘋狂比人踢走 大大聲講無野話唔緊要 下一個shot即刻播海允比人踢完喊 成功營造天使image
十二、Final首歌降key唱 soyou仲要讚佢 明明降key其他人都唱到 AJY捧佢捧到出哂面
十三、最後排名公佈 上次18名升到第3名 扮驚訝 扮感動 但一滴眼淚都無 睇下同樣情況既安有真 金珉周同金彩元 反應差天共地 有d腦既都會睇得出

IONE時期：
十四、Vlive 唔出聲無人理 唯一一次仲要係佢自己叫Sad Frog餵
十五、自九月一日起日日都有新面孔
十六、Nekkoya 練習片一個第三名嘅Vocal係Dance Break企C 仲要跳錯
十七、棒球賽公演 八婆撞我元英 Dance Break完就以為自己係C 唔係見到禾櫻轉去C位跳都唔知自己跳錯

十八、唔知佢想點,hi醬生日v 成堆人攬埋一夠得佢企左邊

十九、hi醬生日v 佢拎牙咬嘢仲要周圍吐,仲要一野撞走禾真,嗰粒嘢嚇到禾真之外,佢仲lur咗落啲匙羹到 btw佢推個膊頭出黎嗰下好似楊怡gif

二十、La Vie en Rose初一位唔so偶校既人。發夠centre夢未啊！屌推夠真真走未啊

二十一、ENOZI Cam第二集 係nako仁美隔離打乞嚏仲唔捂口 有無衛生常識嫁

二十二、The Show下班訪問，其他人都擺緊首歌嘅開場pose，唯獨佢無啦啦發centre夢係後面行去中間

二十三、QT Show咁多鏡頭影住都撩牙

二十四、meet and greet 成班係塊透明牌度簽名 條八婆第2個簽 簽係中間右小小仲要勁大 塊牌咁細要簽12個名 仲要簽到咁大係咪玩野? 簽個名又要c?

搞到彩讌都唔知簽邊

二十五、開V講返La Vie En Rose活動最後一次FS啲野 到個八婆講野時 佢噤停全部人 要全部人留心聽佢講嘢 好大個官威
（詳： 6:12)

二十六、偶像運動會當眾撩鼻
(以下照片可能令人情緒不安：)
二十七、SMA 妹妹line收工，個個走曬得油b仲係度，結果要3個成員返去接佢，好大個官威 (妹妹line走個時冇人在意過仲有油狗呢個人)

二十八、櫻係mail講佢成日係宿舍唱歌同播歌，歌聲環繞住成個宿舍，仁美大師就直接d，係節目爆佢朝早會好大聲聽歌嘈住人

二十九、蛙蛙係mail講佢係咁叫油b唔好講鬼故，但油b仲專登講黎嚇佢
三十、吃放vlive，油狗冇問過人就撈晒d料入牛肉度，睇下小天使個無奈樣

三十一、奈子生日V，娜B爆料，個八婆每日都蝦奈子

牙純既快人快語 一言道破

本討論區是韓國Mnet在2018年推出的選拔實境節目《Produce 48》撚鳩參加者同觀眾後，而推出的屌柒區

食屎啦mnet

除了曺柔理外，所有曾參與《Produce 48》的參加者皆可在此討論

[member]IONE資源索引
SNS & 飯拍站整理

圖片整理

影音整理

IZ*ONE RememberZ 官方手遊下載連結:
App Store:
Google Play:
應援詞Site

WhatsApp Stickers
1.https://whatsticker.online/p/147732etkb7O8/HK/zh
2.https://whatsticker.online/p/147734A07ECaL/HK/zh
3.https://whatsticker.online/p/147735384Rsoc/HK/zh
4.https://whatsticker.online/p/152629AJ4JkLY/HK/zh
5.https://whatsticker.online/p/152633UDJ9kSX/HK/zh
6.

190713 IZ*ONE 1ST CONCERT [EYES ON ME] in HONG KONG

港場應援食品：唐記、許留山、天仁茗茶、榮華餅家

全場大合照

娜B生日粗卡

新po lm
娜b生快

辛苦晒各位巴打
由331推到去1001
成就解鎖

生日快樂

最型嘅娜b生日粗卡

巴打開站?點解全部相都有白邊

娜b生日粗卡！

我愛娜B娜B愛我

連登神探?
冇開 因為冇咁多貨推POST 所以方便就響啲站到DOWN圖

LM 娜B happy birthday

椰奶b生日快樂

娜b生日快樂🎁

辛苦哂

我啲日單出庫了

娜B生日快樂

🦆🎂

你推得最快

yena生日粗卡

娜B生日大快樂

推得真快，lm

yena生日快樂

梗係唔係啦 好多巴打都有幫手
尤其是馬尾巴你 仲有矢吹巴 你哋推多過我好多

Yena生日粗卡

鴨b生日粗卡

崔鴨鴨 Happy birthday

你就好，我仲申請集中包裝

牛屎生日快樂🎈🎉🎊🎁🎂

好好笑?

推左成個POST勁

其實唔好笑，哩個名令我諗起上年喺度跟大家風向叫佢哩個名，果陣應該得星雲巴真心推佢(但星雲巴近哩幾個月消失咗，希望佢平安），直到I’m開始覺得佢份人幾真，鏡頭前嘅牛屎整好多搞笑嘢，為嘅唔係出位，而係想令成team都開心輕鬆，一去到講感言嘅位佢就會講得感性感慨，但講完之後又做返搞笑岡位。如果我有多啲閒錢我就會加推佢。
支持牛屎！

聽日去攞生日應援先

lm

LM

打完大段文之後都叫返

到秦國了

椰奶生日快樂

i feel so special

果然係Once

靚

娜B HB

娜B生快

娜b生快

my 2pick hbd

娜b生日快樂
嘔多d橙汁比我地飲

娜b生日快樂
對唔住大家琴晚太攰無幫手推post

中櫻油

我頂 我又去信和爆幾隻先

睇左權v中字 有少少sad

想問你地點解決重複相呢個問題

奶

櫻

油

娜

有程式可以搵出重複相

iphone都有？

真

權

純

HI

Irene給小櫻花的簽名「to Kkura，謝謝你的喜歡，Kkura呀昂（撒嬌語氣）」

這是小櫻花的粉絲去red velvet簽售會上幫小櫻花要的簽名

降

有，但無電腦咁準確

蛙

演

IZ*ONE a.k.a Green Lantern

完

隔飯追星

照殺 叫咩名

廢到
要靠飯追星

同搵人代簽一樣，差啲意義。

好多都要收費

忽然覺得呀櫻好貼地 同我哋距離感又近左

娜b生日快樂

Irene知唔知係代簽定以為個粉絲叫kkura?

知既話都幾搞笑

熊同奶b講過兩句 應該知

黎料啦喂

爆得兩隻

窮丫嘛 重有隻wizone同個人 係姐姐到

下面係邊個上面靚好多喎

我係google drive backup
重覆咗嘅唔會backup多次

咁你會del手機個啲?

Fate嘅一個角色，我無睇所以講唔到係邊個。
總之我一見到奈子嘅造型就諗起fate哩個char

見到你啲橙字有少少驚抽唔到油b

成隊都簽哂
同wendy都拍過節目

阿純

一家三口

唔會住 重覆嗰啲會del咗先
之後部機開始冇位就會del咁啲

我差唔多淨係收順圭圖海嗰啲 都想死

加油

唔洗驚 幫你加油

我係twitter自己收
圖海幫我揾多啲站

油b保佑你

好歡樂

開未

開未？

係iz*once

唯獨權隊生日難過啲 都理解

大手入油。

重行緊街丫

好多人幫我加油

未到安全地方 唔好咁心急啦

我係你就留係信和 拆完唔中再買

根據呢個人嘅twitter係話
佢地全隊都知係比櫻
仲要Yeri係寫Sakura onnie
Yeri好似係99年

啱呀

咁樣有十個腎都唔掂喎

咁樣好正喎

我第一隻係

第二隻！

第三隻 大家集氣成功 眾望所歸 有今生無來世 世界級 準過6合彩 大家既老婆 大家既最愛 本post 鎮post之寶 十一之上 零順位 世最可！ 登場！

!!!

siu4

做門神！

好正

奈喵丁目

想飲西瓜奶昔

Siu4

有請小鳳姐

其實張生寫唔差

真愛

係愛呀哈利

萌蛙巴 上次又係比你講中

有我幫你加油 唔洗驚唔中

幫你地全部人加油

你係咪抽到蛙鞋啦？

娜B 生日快樂，up 唔到圖

頂唔知點解個app冇左notice shit...

有啲驚

更新iOS 更到傻左？

你都加油

全post一齊加油

Photobk中本命蛙
日單中兩張櫻
btw 加油

我下星期六拎photo book

respect

祝你中本命

我真係恭喜你呀

等生日V

睇成太妍

係本命

只要有愛 唔係本命都會中

我愛油b 油b愛你地

肝肝肝肝肝

RedCarpet中

我發覺油b真係好愛我地
包括我 真係次次都中
好彩有櫻奈
收周 放仁奶油

點解個個都買wizone 無人買ab

wizone抽拍手會呀嘛
通常都係就抽團拍 不過好難中囉

唉 我呢到港奴 就算中左都去唔到

佢地無再影member 合照相既

求用vampire 通常盤 權姐 換 hii

娜b生日快樂啊

有wizone 彩元 通常盤hi 想換 wizone 純

我都係諗住請3日假去咋

你講緊生日合照
我上面咪po咗

點解佢地無放ig既
你邊到揾返黎

我轉左個背景 見親都好想笑

Twitter...
FB都有

我見親都好想笑

好想飲丁目呀

好想見丁目丁目

想睇權版丁目

唔知今日幾點有生日V呢

就算有v都冇心機睇

冇啦，kcon都未開始

有無鬼鼠令睇 kcon ?昨晚睇個條比人 ban左😅

190929官咖更新叡娜相關

姓名崔叡娜
生年月日1999年9月29日
對過生日的自己說一句話：叡娜真是幸福死了還能收到很多wizone的祝福
叡娜的胎夢：媽媽變成公主全身戴著寶石穿著公主裙
至今為止最印象深刻的事情：這次生日!因為收到了太多wizone的祝福我沒想到我還能有這樣一天
叡娜再出生想做的事情：再次出生也要變成izone
叡娜的喜怒哀樂
喜：超級口渴的時候喝到可樂
怒：喜歡的電視劇完結了
哀：哥哥入伍的時候
樂：和成員們在一起的每個瞬間
給1年後的叡娜：1年後你也成長了很多吧...不是嘛...？kkk 1年之後也時刻要努力謙遜做人叡娜呀

cafe邊一版

睇 IZONE 換下心情啦

浴室浴缸

夫妻日常

Thx 手足

應該又係有排等

pia新成員#MOLAK#系列
由IZONE組合成員#宮脇咲良#，
素有「人間櫻花」之稱的她，顏值爆表！
她還親自參與了兩款彩瞳片的設計！
#仙女同款#即將上線~

一路打機一路等
打到唔想打仲未出嚟

終於出嚟

黎啦

remix?

又剩返六個

呀油個頭真係好鬼似戴左假髮 no offense

Vampire

金色幾好睇吖

j死我

右手邊鴨黎

低清睇住先
KCONTHAILAND
해바라기

Violeta

Highlight

La Vie en Rose

내꺼야

Airplane未見有

其他唱1-3首 佢地唱左6首，CJ 對親生女真好，我地就有福了

生日V

v

V

邊個黎？

live

終於等到

咁夜開V

等左好耐

護旗手宋雨琦

時差

即刻好嘈

唔算夜咩都 個邊都11點幾

咁咪得6個出鏡

replay點算 蛙蛙上咗鏡

又係時候睇牙純瘋狂食嘢

海帶湯？
好耐無見

咁夜既

明明過左

櫻演

민주언니 나와요

櫻頭先係後面不停咁食

好肚餓

diu

係咪韓國12點後19歲嘅唔出得

蛋糕C位變左海帶湯C位

蛙把聲

點解要變聲

點解要扮聲

係咪喊？

唔扮聲會唔會replay唔到

蛙真一直都冇變聲講緊嘢

咁夜V，爭d要講：瞓左冇睇

啱啱蛙出咗鏡係咪已經唔會有

權f教女中

奈仁油個d訓左？好似聽唔到聲？

無咪去C站睇中字

覺得會冇
上次又係泰國奶出鏡幾秒gg

呀純好靚

18分鐘 --完--

總會有人錄

有replay了

奶又唔同講法

今日油b個頭咩事

乜相都唔可以出鏡？

G-idle 護𣄃手 中國人 宋雨琪

啲相係微博出既？

G-idle ig都有po

twitter都有

v有replay

琴晚已經有 連真真淨聲都有

呀真個頭髮顏色終於甩咗啲

Ig 純

ig、twitter都有po，仲要同一時間
仲有po落團ig、twitter
一啲都唔覺兩個熟，剩係偶運傾左兩句偈
利用娜B吸娜B血、博關注都利用得太明顯

同當年既油一模一樣

即刻飛返韓

一撚定係油
護旗手收皮

奈

我愛油B

諗起護琦手queendom個頭都想嘔

相比之下 油B好高質

留名睇下次都第6下車

油b高汁過個奶共琦100億倍啦

Wiz*one大團結?

金髮油

大和解

713過後已經知咩料

出到黎冇人反

個日發生咗啲咩？

就係咩都無發生，好正常咁完個con。

今舖真係我愛油b

原本就咩事都無
係班支那吹大咗

個日油啲歡呼聲大到

油b好親民

睇黎瓏王同油b都幾有緣

坐下啦

拍手嗰陣仲好有禮貌添

係呀 微笑點頭88

你就好

油B週邊極速賣哂

根本就冇人反油
大家都最愛油油

聽完 咲良樹下#130 講解各人係MV做緊乜
同點樣變吸血鬼就笑左有d都幾牽強

我d 碟終於出庫啦

又要組隊

有冇開隊

想放置下隻驚都唔得..

直接棄

跟

會衝嘅入 目標頭100

已申請

奈子，我都係一個人啊😞

今次入左隊先會計隊pt
哂左7萬幾

只有你係一個人
我同奈子一齊緊 係兩個人

我奈額頭連鎖攻擊

今次隊都有卡獎勵
要成三千萬pt

己申請

Ig權奈

睇黎已經無可能10月頭CB...GG

17號先做第一集最快月尾啦

月尾玩完

申請人滿左

申請左

有冇2團

同問

撞防彈，精彩。

大家申請可唔可以打埋名
驚add錯人

加左

自膠

3151387645

仲有無位

冇事既，17號播，放4集，7號cb

爆人了
前面我見人就add可能add咗一兩個路人

Ok

今晚香港時間八點播福岡場採訪。

9/30(月) 21:10〜23:04放送
日本テレビ「人生が変わる1分間の深イイ話」
-
松本伊代さんと福岡マリンメッセに
IZ*ONEのライブを見に行ってきました❤️
-
本当に可愛くて歌もダンスも本当に上手で
とにかくすごかった〜！！
-
IZ*ONEに密着させていただいています❣️
お楽しみに！

巴打記得撳番入組隊嗰度確認番

如果佢地無刷就郁啦？

done

要兩日冇上線先可以除名

cb幾次冇中過，除左週邊生寫小卡，今次都唔會中

點解要立flag

IZ*ONE 에너지 캠(ENOZI Cam) EP.39

巴打九十幾pb

呢招....好絕

睇個樣似31CB

會唔會為左一週年揀29號CB

次次活動都有肝 差不多啦

講緊乜？

比你試吓呢到集氣有幾勁 加油

我聽到個謠言話光北係任何角度影相都咁靚

喵圖

娜B好cute

屌後兩分鐘好cute呀

更新唔到嘅？

集氣

我今日親眼見到

光北真係點影都靚到痴線

360度無死角

今次慢左申請

瞓醒未食早餐會差d

個乞次好正

咩黎

突然諗起之前油b個噴嚏比人鬧到

隻糞game

izone隻game佢自己既組合。

#3

油b無新罪行

二十一、ENOZI Cam第二集 係nako仁美隔離打乞嚏仲唔捂口 有無衛生常識嫁

某人既罪名

呢兩張好QQ要永久保存

女大十八變

打落我到啦 我點打都得

其實原來只係純粹樣衰係罪

未睇先估圖2隻手係光北

係人既問題 句衛生常識del得

你班人雙重標準到

好想油B噴到我成臉都係

雙重標準是常識吧

集氣再成功

基本

仆街有啲驚添

日本綜藝？

神様の降臨

想讀日本女校

可惜你是個男的

Erii?

今集好多時間講izone 。

隻眼大到

本身2個鐘，唔算多既

又講解散。

是咪冇了

說好不提

做完啦？咁多cut

做完izone 嗰part 。

好幸福

係時侯做星追星

跟住可以瘋狂同台
btw 呀真隻手好長

望結妹妹都又靚又可愛。幾年前去旅行睇電視見到佢，都忍唔住影幾張相。

成個11月都仲未有行程,應該留比 CB ,10月太多人排隊 CB 可能要等多一會了

影電視

唔係話10月尾ione chu 3咩

呢張圖 采源同牙櫻遠睇化到勁似

原來本野有下尾

本雜誌p到面型好怪

哇

平時都摸唔少，無咩特別。

我話佢地摸咋。

大陸一向多毒唯 唔駛理佢地咁多

櫻有anti多得班on9唯飯唔少

大陸個D飯圈係痴曬線

班人擺明係唯毒
大把櫻飯hkt走過去izone剩係追一個

大陸狗嘅文化就係淨係追一個

好想做牙真隻手

又提..

EXID

原來洪基老師尋日入伍。

就係提觀眾及早盡力課金追。

留名

推一推

對腳粒野呢

阿裴

P圖前後

唔好P

好肉用埋d大陸app啦

99s

BTW 邊個仆街比負皮?

邊度有

【奈子不拿鍋字幕組】人生が変わる1分間の深イイ話 改變人生深刻的話 NAKO Cut

望結醬“第一次知曉有最喜歡的偶像是這麼幸福的事情”奈子和奈推的完美會面，高興到哭泣的望結醬，是所有奈推可望不可即的美好。
15歲，勇敢而自信大聲說喜歡，對著全世界宣布我最喜歡的偶像就是你，這樣美好直率的故事依然在傳承，曾經用勁全身力氣光明正大喜歡自己偶像的奈子，也肯定從中看到了不一樣的光彩，可愛溫暖的人互相喜歡是能讓人會心一笑的美好，期待再次共演。

真係好

終於上得返連登

第1張差d認錯人

817隻都抽唔中?

原來上得返連登

Vampire 一周銷量成績總結
O榜:205,032
B榜:344,828
O榜
3單砍了:139,796
1單砍了:82,105
2單砍了:106,239

設計對白:好似你大啲

求查埋福佳P社

rich....

求查埋pd48還呀油清白

據韓媒《體育朝鮮》獨家報導，負責《PRODUCE X 101》訴訟的金鐘輝（音譯）律師表示：「X1的排名和造假是事實，這已經非常明確了，PD A某也已經以妨礙業務嫌疑被立案。」

警方現已確認《PRODUCE X 101》票數造假，不僅如此，被淘汰的2到3名練習生其實是可以出道的順序，代表出道成員中也有2到3名是被調包進入出道位，確確實實存在著不公平交易，警方預計以“妨礙業務”的罪名立案，向節目相關人士問責。

PD A某你今次仲唔死

X1會唔會收皮
見佢地好似都唔係話好多電視上

X1碟照賣
但可能唔會有 CF/上音放 /上節目

成洙真係好醒
一早將izone 重心放左去 日本
俾人查都唔會點影響佢地

好想知PD48真排名

油B大主唱憑實力入圍

好想知查到之後會點成隊收皮？
好似話查埋之前個幾季pd仲有idol school
如果全部發現做假 係咪呢幾團全部收皮

其實催票入個啲係咪收得皮
仲有啲就好明顯係內定嘅

港場已證明左佢既人氣

Izone成隊揀人味濃到
青春靚女可愛

Btw揀得幾好

我佳恩應該入到

青春靚女可愛得青春放到喺油b度

大家幫手推晒堆片同相做日韓英文發twitter啦
全部係手足用血換返黎

9搵開槍條片打幾句日文就百幾like, 拎下被like既滿足感都好丫

佳恩究竟係唔打算續約所以唔畀佢入，定係還掂唔入所以佢唔續約？

搞掂thz

Diu我都覺...冇睇pd48
如果真係揀就揀得幾好，不過比人造走嗰啲

睇完包你屌出嚟

但睇開依12個，睇返pd已經會有濾鏡

我啲pick得奈1個入到

蛙呢

PD嘅時候唔係我嘅pick
蛙係出咗道之後嘅事

可惜我pd都係翻睇 好想知我會pick 邊個

係咪我miss左啲消息？

我都係

你搞乜咁耐都未甩p

唉屌韓國差佬好心就一早查票啦
依家心情好複雜

公開48啲票 IZ*ONE 都幾尷尬

公開比一個交代啲出唔到道嘅無問題
不過真係怕要提早解散
到時真係nothing to lose了

心情有啲複雜

六月後開嘛

好想知油b有幾大人氣 又有啲怕彩元個票

元真係有啲危
其他member都還好

Police has also reportedly conducted search and seizures at several unnamed agencies who have trainees in IZ*ONE, from Produce 48

留言成堆外國人話izone stays unbothered

希望啦

我只想知真排名
不過如果睇到我啲pick原來入到嘅話都幾sad

話時話有造馬嫌疑嘅成員人氣都好似比較高
雙金,娜b,油b,真真(嗰陣幾危)

屌嗰陣pick佳恩開撚定香檳慶祝點知咁都可以出事

自己揸機🤦🏻‍♂️

人哋揸機

唔好再講啦

覺得真同鴨做馬都應該係排明高咗
之前長期出道位好難一下跌好多

真同鴨最變排名姐
雙金就

蛙都話叫上過一次頭12
源就真係直接空降

班女心情應該仲複雜

Cj係咪搞點哂d證據先比人查

依位巴打

真係想要個真相

一陣得金采元造假
柔理真係入選

呢個po會唔會跳樓死晒

應該有一半都入唔到

但係x1查到 除左第1次投票個數就咁睇係正常 唔記得第幾次既排名都係有估怪
話唔係11既倍數 即係有可能中間d排名都係造假

公開真排名還油b一個清白

當時個樣一早知自己出硬道

我嗰陣最後出道組有一半都唔like

將有10名IZ*ONE成員出現在365 ANNIVERSARY 「365日、毎日がアニバーサリー」(2019年10月 超特急 IZ*ONE)

搞搞下會唔會暫停韓國cb？

+1

韓國人應該更加想知真排名 話晒最後個直播投票要比錢投 造假真係好賤

導狗又贏

油b個時都人氣高喎
我覺得佢唔會第三咁高但應該係出道圈

又關導清事？

屌最鍾意嘅雙金應該都……

話我自私都好
就算得油係造假都唔想公開
好影響成個飯圈氣氛

建議淨係公開邊個應該出道還佢公道

可能比依個po影響咗
嗰陣反得好勁

好似得呢到反
宜家都冇人反油啦

突然諗起 黑鏡：潘達斯奈基，你以為你有得揀咩？sorry其實真係你以為嫁咋

不過睇返佢之前嘅排名，都睇唔出佢特別高人氣

D正皮數都幾多下

係知道佢戴慰安婦章先反
少人知件事 唔知既正常都對佢冇野
記得韓國po既原貼都del左

油好似入過一次出道組
最離譜係佢上一集排名係18
下一集可以爆到去3位 邊撚個會信啊

就係入得個1次

nako

佢同讌個排名調一調就正常好多
不過就會睇唔到櫻對讌講嘅真心話

韓飯在推測iz*one已經拍攝了將近24小時（基本上是整天）的回歸MV。髮型師和化妝師似乎又在劇透了

根本出道組幾個人嘅排名都唔應該係咁高
yena 同油就一造造得太高 你做低啲都易接受啲

有冇人關心到底櫻其實係咪第一名

我覺得係第一

想知櫻會唔會係第一 個陣好似專整個一位當生日禮物俾奶粉咁

99%

我覺得係驚比韓仔屌話點解會比日本人做C先俾奶做

新朋友？
以mnet懷疑喺x101做假又hea做既情況睇，佢48可能只係將啲要入既同唔畀佢入既調轉個名就算，無細執出道組每個人既排名同票數。

改咗名姐 上年開始已經係到追po
根本mnet造票都唔專業

好多人都係咁講

我都覺得咁樣合理啲，講真除咗c位，你排4定11出咗道之後無唔太大分別

我一早當左佢地係日本女團架啦

話唔定其實仲有一兩個日本有入唔出奇

我都認同，始終話就話日韓合組，但本質始終係kpop團，要照顧喺韓國國內既名聲。

有2個冇得上好惨

個陣pick牙權同椰奶，好彩都入到

[member]4mi得下尾係aks,但嗰排....反而高朱仲大機會[member]

唔好搞啦

你估做假唔駛付出代價

衣家搞到邊個都唔好啦
好傷士氣

點唔好搞先？

因為太夜錄？

きょうの沼にハマってきいてみたは
#IZONE が登場✨

倍速ダンスに挑戦や、
IZ*ONE直伝のダンス講座もあります💞

IZ*ONEは今週の #シブヤノオト にも出演しますよ😉💞

📺10月2日(水)18:55～NHK Eテレ
#NHK沼

今晩

最起碼要還油B一個清白囉

好怕又有啲on9用依件事走去鬧成員

【今週の総合ソング・チャート“JAPAN HOT100”】
1位 IZ*ONE
2位 米津玄師
3位 Official髭男dism
4位 TWICE
5位 Official髭男dism
6位 Official髭男dism
7位 Aqours
8位 A.B.C-Z
9位 あいみょん
10位 Foorin

追星還追星，韓國民主國家嚟嗰陣啲人仲要比錢投票 依啲野爆出嚟應該都係咁先

遲啲公佈造票入果幾個名 到時會點？
造票入果啲退團，其他人繼續
or提早解散

我都想知 想死

我諗會搞左404先 話矖都係因為佢哋先開始查
所以睇吓X1最後會點咪知咩事

我都支持民主
但冇計都會繼續追

其實班女會唔會知邊個係空降？

要怪就怪佢今季做假做得咁蠢
由第二季開始我諗大家都知道係有內定
係佢今年個數做得肉酸先俾人查

又唔駛咁驚 x1收皮個陣先黎驚啦

今日無啦啦變左831

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

仲爭萬一咋

唔好咁啦

到底otr 會點處理呢？

IZ*ONE遭殃了！票數造假延燒⋯《PD48》經紀公司也被搜查

大家唔洗咁灰嘅
睇吓X1最後會點先

Pick開櫻奈miru 好想miru入
入左就唔洗再賣肉
但有啲票真係假左啲 希望最後無事啦
我愛IZ*ONE

愈講愈傷心

又搞個生存節目叫觀眾課金投信任票，唔夠票就全團解散，應該好多人會含淚投贊成。

唔撚係掛

我都愛IZ*ONE 我唔講油b啦 唔好散呀

導致IZ*ONE成員曺柔理直接登上熱搜，慘淪為大家猜測做票的對象。

強國油飯實嬲到痴左線

我當時覺得純蛙兩個大美人都出
現在我兩個都要

明眼人都知

清算未 食花生

呢set相全部都係直間衫
根本俾阿純表演扭曲空間

無咁快啦，係都x101嗰邊先。

實在太癲

友團韓文碟都第四

痴線好靚，好中意佢平蔭

佢地睇到D報導一定好唔開心

希望成團都無事啦，就係為左sakura先開始追韓團，跌入左個無底深坑

勁

幾時做左友團

sor

有iz*once

蛙蛙竟然想做奈 估唔到

還我油b大主唱清白啦
成班黑粉
橙色可愛肉粒

擺明想做被人寵果個，我奈係團寵所以

人哋話反油就係489呀

蛙:有時對腳太長都好困擾

蛙：做團寵係咩感覺

清清白白大主唱,堂堂正正曺柔理

全韓國都係489啦 你咪理

但鈍有嘅嘢其他人無

行得正 企得正 驚咩姐

日日俾人蝦

민주가 또.

純嗰啲特質係入咗團先發掘到，而且幾肯定如果無izone咁既資源同演出機會，就無得畀阿純發揮。

一開始無厘頭寫positon係清純；自己已經唔掂都帶動成隊氣氛，跟手仲做埋main rapper；用地獄rap到第十一集；pd首創母女line都唔係之後先發掘啦

其實係試下做我女朋友 有咩感覺

其實個時都無人覺得佢係造假入，不過啲人唔中意佢實力唔夠，覺得佢只係靠樣同人設啫

你個名

講真依家就算查到真係邊個邊個係空降 都好難踢佢出團再加番原本要入既去
都出左道成一年多 依家咁搞法佢地十二個入面可能都唔好受

講真查完係對宜家啲成員影響最大，好多人實走去鬧造入去個啲而唔係鬧背後操控既公司，寧願佢唔公開

最衰係公司班女無罪架

大膽講句如果真實投票，可能有一半人唔係度

最on9嘅係啲人都係會直接鬧班女而唔係走去鬧背後操作嘅公司同相關人士
PD A某快啲去踎監啦

搶左人地個位
改變左雙方既命運
比人換左既人好慘原本可以大紅大紫

在坐各位

權同蛙邊個先係團欺

我估最後係查唔到證據
繼續活動

都係年半

中間個去你媽

我覺得一定要有一個真相

第一次覺得彈幕正

‪

ay no jj俾人告我已經好安慰
最緊要唔好連累到我日本妹
班空降既解散後點flop都無所謂

why not both

【自制中字】IZONE日綜190930「人生が変わる1分間の深イイ話」完整版

收到

full

果陣就糊了糊了
而家唔知幾多個係度咩 真香 緊啦

今日節目班囡超靚

又係聽櫻樹下輕鬆下先

Sakura: In my mind, I was the original vampire. I turned Wonyoung first, who then proceeded to turn many others like Hiichan.
Nako was turned when she noticed my fangs in the picture
櫻樹簡單講左個mv吸血鬼故仔

係愛呀

真係咪睇咁多呢d content farm 片
低質 照讀新聞之後放上網 呃view 又落勁多廣告
仲要有一大班人禁入幫佢沖view 數

是但搵啲新聞讀下 讀下comment就一條片
不如自己睇啦

成日話廢老睇文字content farm
後生既咪又係睇呢啲

先唔評論佢啲片嘅內容
單係一個40幾歲嘅阿伯 做埋啲濕鳩 扮晒嘢表情
就好想撚9佢

內容我覺得ok既 唔識韓文點去讀佢地d評論
彩元單野都係睇佢先知 都唔見twitter weibo有人講
但佢d扮Q動作真係好惡頂

好能qq

當有人幫手整個summary囉

老實講如果唔係呢班女我唔會飯
利申今年先睇pd48

彩元單乜嘢

答問題嗰單嘢

唔同肥人做朋友？

彩元唔同我做朋友

你睇佢d片 佢上星期講

佢唔同我做朋友

你不是男朋友，卻比男朋友更親更重要，兩年半一直割腎抽血支持小天使。

環境問題，你睇阿純喺vlive、enozi、小電視幾多表情。

photobook 到了，星期六可以拎

生日活動？

應該都係cafe嗰啲

見到呢句好撚想喊

我都係星期六去拎

我訂嗰個有得拆相

自動比油你

從pd到而家hi真係靚左好多

瘦左好多

以前個造型師唔夠而家勁

hi初頭麻麻依加好正

唔知邊個站黎呢

嗰啲memo紙

Fanplus整的，唔算mb站

i mean 地鐵站

7號線江南區廳站，1、4號岀口

越睇越正

啱 尤其日日都幾封喵越睇越靚

粉紅HI